[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6181)

🐑

樓下輸到仆街

祝贏

各位早晨

Fast

你老

樓上贏到仆街

hi

早呀 手足

好耐冇見

好波

樓豬有無俾優越block

原來下盤師俾人bam埋

佢

早 張伯

琴晚咪見完

火影大人呢兩日勁中

點解 幾日無上 佢發生咩事

輸咗退出群組

第2位受害者

-3800

應該要重抽了

不智

好耶

留

Lm

呢幾日太多post 好似睇到有巴打派你500

準備

珀斯張真係累死人

LM

用舊list 重抽

仲咩貼我啲selfie

Lm g持

點撚樣呀廚房佬

遲咗

MG必須死

三賤點睇

以下開放懷念下盤b同盈b
一個正評=一份關懷

輸撚死你班仆街

快死

lm

24

Av波買咩跟你

任何人只要有10蚊都可以上1300架北海道巨艦

其實北海道咁凍
札幌入面有泰仔同巴西仔

做乜鳩

伊藤翔都唔算差 竟然踢橫b

新結垣衣 留payme code

日假前認領

無就再次重抽

買撚左一萬

如果呢場波莫雷拉開2.5b 第三球一定係昆拉達奴入

再買日職斬手指

兩次都唔中 有啲暈了

徳島對三神差唔多9年未輸過

我CLS左

冇我份既

重抽！

今場輸

暈左

墨假快入

日職開LEAGUE 必角大定律
手足們3X1角大快上

佢地上一個Po留左名啦

抵啦

北海道x 紅鑽 x 汽車 有冇同路

15分鐘後有日本妹睇啦

成日未中過 暈死街頭

德島9.5b

你班仆街 抽到 都唔認領

又要我重抽？

有冇人集氣 我買撚左北海道一萬

Together

我有留名 點解冇我份

輸

。。。

火影加持左 無問題了

北海細波

佢地上個Po留左架啦

100點部署

icable今年連日本仔都無買版權?

求派起機

1.95跌到1.8 點買

今日馬拉松

美股又輸 賭波又輸

屌靈車回撚到 未賭都知輸

1.92

就執啦呢間野

呢期你旺 買咩好

你唔係together 10000北海道咩

日日都係你中

同路 一齊叫！

跟你算

我撚有咁多錢

又赢

第一輪鳩買 比2-3輪我研究下

3神轉埋平手

咁都開唔到2.5 自含算啦

跟

郭家係邊

北海道航空母艦

對家點睇？飛哥

100去跟囉

0－2

本身想要北海道 但一眾燈神要左 skip算

輸啦

跟左

原本想買， 唔想搭沉你唔買了

rc

2紅

痴線 又紅

已Paid

請笑納

上盤之鬼

紅兩個

等你中頭三關 我就識跟了

求腰斬

尋日法蘭克福 我屌 三條過關全部斷佢

2RC
笑到仆街

三箭入球細

又紅
提早完場啦眼冤到仆街

主取消關注等收錢算

北海盤
紅鑽細波
三神w

墨假快啲啦。。。

兩場rc 又假波

多謝子龍巴 祝你繼續羊大錢！！

漩渦無難道

紅兩個 應該2.5 s了

含撚了
大波己死
個飯食緊
有無人派埋單

半細here

大家齊羊

買10蚊當睇賽狗算

最後咁樣部署算

中了

咪買過關

大波又gel死咗

快手入多粒啦

屌你老母 附近有人吹左成朝 d打 好唔老黎

串少條北海道得唔得？

客仲喪犯規

維他命 5k

大波應該冇主隊唔撚攻了

打架未 快腰斬

又有日本仔屌 好興奮

買左2.5 s 心很穩

落雨又冇客 賭波算

下次不buy

半場都換前鋒

日假

我愛隊失敗丸

今朝比毒水

再抽

你ptgf?

大波 針了

60分鐘紅兩件有半球盤 all in身家落去了

佢上海街返工

上半場開左個半大畀你 仲想點

浦和大波波

中果三條撚樣我立即屌你老木

太多場波 睇到眼花 唔知買咩好

1300買咩！快！

Follow

咪派左

派左九世

札幌唔轉盤又比狗屌

德島轉盤 今次仆街鳥

優越陳係唔係度 買邊幾場角細 我要你對家

半2全2 易撚到 大波半場未到就有人岀嚟gel

紅兩件入多粒開個大波黎啦屌你老母

又針 買即場韓假算

唔係半2全2咁撚老土嘛

買得狗對家啦 唔撚係要教呀？

金澤大波

札 東

都幾肯定半2全2，呢d低質波紅2個大家妹到完

火影大人

同我爭飯碗，玩埋半場

日假正式開LEAGUE!!!!!!

首爾瘋狂落飛

德島gogogo

俾我贏下

Ching 下次早少少出ok？

想買靈車 諗諗下都係下場先

又半2咁老土？

日職完場全部斬手指

奸殺多goalllllll

北海道

北海秒goal

札狗10

完場都要斬

1:0！

咁撚快入

得狗漩渦

買左舊城對面

想問下日職有無var?

輸晒比日職今晚點玩

北海道秒goal

買左三賤想退錢

有 var + AV ar

冇

有d連波都未開 札幌就10

半大goal

2:0 派錢咁派

3分鐘穿盤

2:0

北海道2-0

札狗半大收錢算

2:0

咁快收錢

下2-0

咩話 40-0？

三賤學下北海道OK?

3mins 2:0

有無眼花。。。兩分鐘半大？

玩乜撚野...

向日葵連波都未開就隊20

狗鑽10

半主

紅鑽goal

輕鬆到

閪鑽！

閪鑽1:0

奶木巴利害利害

橫bin FC叫橫屍算

買唔切

傻閪橫濱買水戶條垃圾後防

日職咁正氣

唔想聽蝗語可以去邊睇日職?有線都冇

做乜撚野

紅鑽

仆街東京秒輸

屌 賭乜撚野日職

日本

笑撚死人咩

撐狗健勇

隔離場波都未開就2比0

fc yokahamo仲用緊中村俊輔 今年又唔係2008年

三賤入未

東京 三賤 得到 快入

終於見識到極寒主場既威力

冇買半大 買得全大

Fc橫濱cup未
Fc東京cup未

屌紅鑽炸

閪鑽明offside la

橫賓反cup可以嗎

BOMB

5分鐘。。。20。。

鑽炸 dui

鑽炸

你老母咩東京狗

快手全半大

北海道屌打弱隊

北海派錢

成功丸goal

炸

成功撚1:0

越左

買左北海道 幾比幾 開唔到球探 好緊張

失敗丸10

去到我都想去 忍左好耐

出尼啦紅鑽連C呀

仆街
VAR 回歸日假

2.5 s見家鄉啦

開鑼咁尻多波入

北海道半大幾多

今季有VAR咩

四場最低水

失敗1 0?

VAR又殺大波

尾場開唔到大波死好多人

北海道咁快

有
鑽VAR OFFSIDE左

失敗丸有冇機會半場開個2.5黎望下

半2全2

火影大人

目前全中

越位越位 邊撚個穴位呀

有兩倍啦點都秒收wo

2:0 笑到

北海道咁2

咁就仆街啦

廢車即場半一高水

大把人買細

東京快入

北海道2:0

係咪冇人理墨假了

三賤5分鐘啦 仲唔入波

半2全2死全家

好似又係喎

696正氣嗎？

有日假仲賭墨假

等完場啦

你老母3箭又呃角大 即場角盤回撚到

強陣？？

屌 墨假半大全細？

墨假球証都賭埋一份

有史上最西既隊 清潔龍 俾狗賭啦

買左咩

仲有無人買澳假

西鑽炸完之後悶撚到

北海道半主

點解上季比三賤撚完又撚 今季仲係要買三賤
你話你係咪賤？

屌佢老母臭閪冚家剷死仆街
半2全2
高水殺大

三殘角球叫都無得叫

無即場一律角細轟注

買左舊城角大 3分鐘2:0又要慘死

真

三箭係咪大船？

贏夠未

要買夠三季

墨假入多球未 屌你老母

一陣牙德又有12m幫

半2全2咁撚老土

又準備三球12碼

無角

墨假3:0

莫雷拉30

3-0 良心大波都開埋

炸左

莫雷拉仲係2:0

2.5s

On9

FC東京入未

仆街 炸利申半大 幫大波手足叫緊

屌你老母 炸你老母臭閪

我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神我愛雷神

好似無越

又黎半2全2

屌炸

北海道直接冠軍啦

有冇諗過幫細波手足

係

2.5b

炸撚左，閪波

維他奶頂實

日假靜哂

講實話 無

西鑽走地大球賠率咁硬既

打多2件仲廢左

係無

樓上輸到仆街

手持-1

氣車 東京 快入

30

真 好似平排

15分鐘6場最多個場都係2角

炸定唔炸呀

有冇炸

廣島真心 比隻角叫叫

3-0 大波收足 心臟運動完結

墨假var 未

夾硬殺死2.5s

大波終於收錢

炸你個炸

又2-0

又炸

入球細手足心臟都停止運作

入炸入炸

無炸

再炸

夠疆殺埋3.5s

冇炸

2-0起身啦喂

cls 墨假

北海道地獄主場

做緊乜尻

恢復返

墨假真假波天堂

又炸乜

炸完又入入完又炸 完場未呀

唔敢開通知

屌鳩你老味又炸又入即係點

又3-0

bet365都痴q左線

冇睇live 剩係睇365
墨假炸咁撚耐?頭先唔係連波都開埋咩

365 2:0

作出反對！
我反對你個反對
再反對

撚撚到呢

CLS 2.5b

咁都拿角球

炸左？

笑左

2-0

3:1未

成功丸2:0

頂唔緊

3:0？

本身想買墨假大波
好彩skip左

靈車刷⻆啦 快

屌 失敗丸3倍半大冇信佢
買左2.5大

德島禁屌三神係咩事

墨假都cqs

無人賭韓假？

我炸你老母閪屌你老母半2全2撚線屌你老母食屎

失敗丸有料

其實幾比幾，個app彈左好多次

3:0

準備入角細

玩撚夠未

三季後都針撚左

又30啦

屌你又入？ 又炸？

3-0墨

笑死

西鑽又炸入球大

又3:0
笑能到

又撚

玩夠未

玩撚死大細波手足

玩撚夠未呀又3比0

墨假細波取消關注

玩殘賭仔 細波同大波

直播30都無郁過

細波 嚇撚到 好在

日假 四串一 好正

唔炸咪主其他囉屌

2.5b 中左都唔夠睇醫生

冇炸
球波勁on9
話越位之後換埋人
個龍準備開波先吹返話入

又中 易到

仲gel?30喎

我了

2.5b 強行開大

東京 氣車 零起腳

首爾9.5s

certified死亡時間1320

全北廢撚到

44444444

屌你2.5b中埋都唔夠錢醫高血壓

靈車點撚樣...

韓職應該9.5穩

3箭角大已死

日假角細4x1

3賤角大 11.5起派

你個名

廢車比人攻到

我

到

靈車未有態啦...
邊讓到2球

j

韓假角大！！上車

三箭球證好波 半單刀吹返轉頭比罰球

大分三神廢到25%球權
乃木分析點部署

有個車字都係垃圾

三賤0角

日職好靜

10.5s 9.5s

fc橫bin
幾個幼幼 無錢買人？

你老木
札狗半大都刷角
有冇咁公道

三賤仆街死啦仲未入

又有愛隊比馬

靈車唔撚對板

墨假角都唔比開 直接完場

上盤大波大角

發現聽日有黃蜂終於上黎J1 可以合埋眼追對家

三賤快刷角屌你老母

墨假又時都唔補?

上一兩年成日買佢首入球

買左東京熱 準備執藥

記得上季上半季都係威得1 2場主場

克雷主場未輸過
作客輸尻晒

紅鑽你唔會夠我架fc鬥fc鬥fc鬥。。。。

Bee緊係角大

5CCCCCCCCCCCCCCCC

日乙1比0機器

日職係4隊降班?

9.5s 針

岩啦紅鑽 繼續冰C

var真係好撚痴線

東京入未

靈車試下半場開第一格⻆先

Bee緊係半和

首爾刷角隊

一陣半場收角大錢

5分鐘刷1角 90分鐘18角

金澤1more

得到禁屌唔入又想點撚樣

乜撚野25分鐘5c 角大硬架？

球證係乃木嚟

屌

奇誠庸唔係俾人拉左咩

廣島三箭同仙台 兩隊垃圾都唔識入波

咁多大波 唔好入晒696果場就得

比閪鯨禁屌邊刷到

買左3:1

氣車 東京pls

德島都妹開 是咁的

三賤仲係0角

買咗3:0

十幾年前要打官司都有排打

seoul fg

快撚啲刷啊 三賤

全bug快開大波

立即冰角🧊

北九入波是夢？

橫BIN1:2

極寒主場21

橫濱
東京
德島

首爾9.5s

奸殺多2:1

三賤入未呀屌你老木

德島0c

仙台RC

紅

紅牌

失敗丸2.5B開未

聽日有嗰隊藍閃電

仙台戰神卡

含鳩大戰神卡

秋田

日假韓假小玩為妙

氣車
東京

勁隊

韓假8.5b gel得

秋田女女

下又紅

恭喜仙台獲得日假首張紅

等8.5b夾角

廢車0射比人7射?

北海應該會輸番

支持

一係買大波就被炸，
買讓半一就下半被反cup，
買讓平半就輸哂，
買平手都輸哂

韓職點開都得

天鵝10

咁你買咗咩

天鵝goal

一陣買咩

屌你老母
日假第一注就要針 維他奶

696 強陣

山神入未？

仲贏緊盤啵

首爾完美禁屌

紅牌會死守 定d

終於等到佢升上黎

一有日假

幾熱鬧

咪係 叫乜鳩

紅左仲多空位

買飯，再輸飯都無得食

半一上盤 唯一出路
2:05澳

+1驚咩呀 分分金0:0完場 三賤角都無代表淨入中路 Ez守

日乙隊臭雞都識入波
三賤仲係傻鳩咁

咁買飯會點？會倒瀉埋？

得韓k有即場
傻左

札幌刷角

金澤半場比人3比0好冇

韓假立即冰封角球

廢車入未

對面閪賤黎 唔好咁驚啦

個場鬆動D仲好跑D啦

阿德上場3個12m 全Twitter 同facebook都比人洗板咁屌

阿德有神秘力量呀大佬

閪鑽炸完冇波入

1:0

抵屌啦屌佢老母 個球證死咗未？

收返

RIP

東京表演8連角

3賤0角，有料到

靈車即場主W 2.04
開盤-1/1.5都係得2.1

架車廢到

屌你老母 即刻入咗

幾角

一有日假，澳職多數上盤

三賤goooo!

廢車角大gel 得

咁叫三蒲知良出來踢

咁樣反彈入
今季追維他奶對家算

都贏唔到

紅鑽東京2.5s gel 腳都無起一下

三賤炸未

三賤10公道啦

紅鑽又食屎，炸加12m都唔俾

足球過關 3x1
星期六 11
大阪櫻花(主) 對 柏雷素爾(客)
入球大細
大[2.5]@1.85
星期六 8
鹿島鹿角(主) 對 清水心跳(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.76
星期六 10
西悉尼流浪者(主) 對 阿德萊德聯(客)
角球大細
大[11.5]@2.10

$ 500.00

糕

失敗丸有多球未

三賤終於1ccc

首爾入未

等乞算
維他奶 屌你老母

即場變曬平半咁制

三賤11連角

三箭-10c

車
京
入未

仲贏緊半格食閪咩

快

廢車

又淨踢下半

橫濱
東京
德島

首爾9.5s 10.5s

快連角 三賤

寄成容踢30分鐘比教練換

山神入未 仙台追和未

你點解背叛半和

東京
車
入
其他不變 派100

韓職要blacklist

東京係咪已經唔識入波

贏唔到就刷下⻆啦

番入更衣室含撚

無人lm

好

三神踢緊乜

e

奧厄又有受半一買 cls
長買長贏 買乜撚野日假

Q

我啦

廢車駛唔駛頭場仲要主場就撚狗 我屌

得到1:0

三賤！

賣分三神

得到早就應該入啦

廢車0射門？

橫濱
東京
德島

首爾10.5s 9.5s

德狗同樣快樂隻易...

德到！！！

啱啱開季喎

m

咩料啊 連c

紅鑽表演7連C

7c gel

我無啊

我話佢咋

半7

得到!!!

大分三神食屎 27%控球率

睇完墨假好撚驚失敗丸玩D半2全2

半7全9魔咒plase

東京唔對路 似輸

派未 又話戒賭

乃木分析 暫時一輸一贏

西鑽唔入俾人入啦 垃圾

半場jump

紅鑽表演6連C

咪jer

邊場

奸殺多3:1

過關

橫濱
東京
德島

首爾11.5s 10.5s 9.5s

立即冰封角球

天鵝11

西鑽回到升天

分析左咩

北九1-1

日乙都半大晒 傻撚左?

東京三箭快入啦

向日葵！

不愧為愛隊！

山神 北海道

北海道9.5b
紅鑽9.5b
開到 10 1 100

廢車

賊船對飛腳平手盤係咩事
起碼受讓半一啦下話

s

me

金澤比人入多粒

半7魔咒適唔適用係韓假

條死黑奴頂走我個半主

有

cls廢車 空哂頂出界

手

same 屌佢老母

等柒車三倍

橫濱
東京
德島

首爾11.5s 10.5s 9.5s

三賤比多粒我

半7 暈撚到

全北即場主勝

山神波都掂唔到

舊城

北海道 4-1 取消關注

8.5gel得

北海道勁到

牛奶4:1

橫BIN做左日職魚腩

4:1

失敗丸冇第3球俾唔到信心我買2點

牛乳4:1

北海道主場勁姐

4-1
日職開過主其他未

橫bin都有老母架

三賤肯穿盤未

仙台係唔係玩完

1球到尾三賤有名你叫，夠賤

東京入未啊

北海道今年幾有冠軍相

10 1 100

去痾個尿又入兩球

頂得住既

今季要追極寒主場？

1

三賤刷角啊 刷足全場

Me

橫濱廢姐中場打四個出中村

696

韓假半7全9

三神cup 未

東京比次機會

準備喊住入更衣室

696盤定比馬細好

唔輸多粒算係咁

下半場可以出埋三浦知良了

極寒主場發功，唔怪得今日咁撚凍

1400有手足比料未

西流三格角大

加油啦你

696強陣

買左三場
一場輸全 一場走盤 一場輸半

有場走盤仲未衰得曬

你乞錢算啦賭乜鳩

三賤點輸

飲番d尿ok？

都有錢收番

頂住呀

唔賭乞黎仲乜

閪船閪花揀一隊半大 揀邊場

我上盤

乞嚟畀返狗會無間道

閪船

半場4比1咁勁

飛腳回到

4:1全格既話贏9200？

澳假大家點買定唔買

馬會內循環聽過未

有日假仲賭澳假？

收到風 阿德出嚟行遲早要還

唔買了 乞完先再買

冇人理隻汪汪 笑死

dllm 買親大c 肯定半場5個以下
場場都要屌足90分鐘

半七 買11.5s了

2點有冇水

佢還撚緊呀
呢隊垃圾清潔龍

憑實力黑哨返黎 點解要還
屌你老母

下場買咩

😦😦😦

忍唔住閪手買左心跳

696 西流全格派 10000左二穿一

冇空難都還唔到

對左 橙

三賤下半刷角啊

696人妻閪悉

冇買到696

jump埋就繼續乞

清潔龍成隊斷腳空難 派500

最近戰績如何
買左9.5s等死中

原來咁多日本妹鍾意睇波

小注左10000 696 西流

半場

收蚊

696啲女正撚到癲

又收勁到

哇 北海道影住個妹妹仔

冇圖?

全北快手

出水未 就快渴死

全北入唔入到兩粒

最近輸到仆街
夜晚打多份Pt 為賭本

買左三賤盤 點輸？

睇日假唔睇女球迷唔通睇下面果堆畜生咩

信念

幫上盤b嗌三箭

又收

駁唔到

屌 04分閂盤

金澤比人入多粒好冇

澳假又早封

澳假早開波嘅

阿德

屌又早開波
買唔到西流

阿德已經入咗波

秒goal

阿德一定得

好事

阿德秒goal

好事黎

又話05分 買唔切阿德

阿德神秘力量 仲買對家

條垃圾龍咁勁架咩

救一命

馬會好波

好彩買唔到

好彩你買唔到

閪京閪神閪台

讓兩球 好彩無買咋

呀德咁撚勁

阿德秒GOAL又有球證唔識輸

又中西流伏 又唔洗睇

696 456

今晚再玩

宜家陪女女先

阿德半一秒輸

屌早封買唔到半大

買到變讓-1.5/2

呢場先反底

半7全7點撚算

失敗丸有冇多粒

橫濱
東京
德島

首爾 11.5s - 9.5s

9.5s等死區

半7魔咒 立即冰封角球

乜野開波先輸1粒

金澤入人一粒啦

.....jumped

唔介意佢地互射

感受到狗會既愛

紅鑽表演5連角

死人馬會早開波唔講

西悉on9？

西快半場cup

仆街 西流咩料

乜撚

goodwin返左阿德

西流快cup

垃圾金澤比人入未

廣島三箭準備又撚 打多個都唔入

全部停角

9.5s 天台區

澳假只有2.5b買得過

葛雲回歸 即入波手

屌你老母死廢車識入未

goodwin踢澳假 勁到

全北贏唔到兩粒呢季black list

踢北九洲個光頭佬過左心跳到

失敗丸唔好害我

成功丸 半大全大好冇

澳假刷角機

半7魔咒

閪悉半場cup ok？

三賤
東京
西車
西流

上

696入未

搞掂

三賤又博屌

收錢

cls 澳假3連c無人叫

Fc橫濱 追和未

10000*1.92-10000=？

訓撚醒味我要撚硬全格

你講今個月？ 今個月贏幾雞

東京繼續冰角呀

買左東京熱 點部署

無即角叫閪咩

三箭上

講緊呢條數呀 好難睇得明咩？

等收錢，俾人屌打仲低水

三賤入多幾粒啦屌

屌 閪流半場cup la

東京快！

札幌在半場休息時有共識，就是不要在下半場羞辱橫bin隊

首爾 11.5s 10.5s 9.5s

半7魔咒

全北no goal? 唔似有入球

今日輸輸千幾蚊

日假最麻煩都係幾場波開D時間收唔切錢

日假全部停角

如果北全格 我輸千幾蚊

紅鑽表演4連C

入錢囉 遲早都要入

三賤刷角啊

廢車一係就輸撚埋佢啦

屌你老母 取消關注 次次大注過關未中過

贏左唔洗輸番比佢仲好啦

竟然無補？ 9.5s

8都未？

唔好咁

等緊8.5b補

垃圾廣島三箭

想買櫻櫻半大
希望我船開之前收到

三賤繼續刷啊

Leandro快！

冰實角球

屌你老母廢車入未

三箭go go go

我知錯啦
比我補8.5b啦

閪京肯入未

9.5 跳唔跳船

屌奶星 韓狗食c大架？

200變100k不是夢

三賤刷角啊 -4c

兩隊都幾廢下想入都難

支持 快

櫻花都買半大？

西流無入球啦對36m都輸 廢到

東京入波啦屌你老母

即場左廢車角細 希望中

東京又呃錢

西流下下都連c

天鵝2-1

跳

東京表演5連角啦

仲有冇仙台手足

俾D信心

如果西流有即場 實買角大

閪悉剩刷角唔入點搞

有得跳了

三賤-3cccc

想跳

半7全9 please

未夠水

山神廢到

三賤想點

心郁郁想唔跳頂埋佢

西流cup未

艾達列頓快！

阿德17分鐘5c

三賤角啊 屌你老母

3神1-1

我手持
11.5s $8000
10.5s $4000
9.5s $4000

我會跳9.5b $4000

閪分

西悉係咪擦角機始祖

大分cup

三神1:1

唉屌 2穿1 冇場叫糊 買單頭算

cup唔cup到啊

3箭幫幫手

嘩

又話696強陣

好！我都有 11.5s 同8.5s

得到

Ok

三神cup硬了

等8.5b跳

天鵝個粒2分波?

廢車 入未呀

3神cup下個po #18派100

8.5應該一定要走
繼續冰！

冰🧊

Yes